# carnets_CVC
Sistema de Carnetización de CVC

Este sistema es para carnetizar al personal de CVC, todavia no se con que lenguaje de programación lo vamos a hacer pero de que lo vamos a hacer, lo vamos a hacer.
